二個乃木坂囡囡，左定右索D？

左
右

一定係左

西野七瀨世界第一

左

玩嘢？

一定係白石麻衣